.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Purify-Food-And-Drink:

Очищение еды и питья (`Purify Food And Drink <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=241>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 кубический фут загрязненной еды или воды

----------

Вы удаляете токсины и загрязнения из пищи и питья, делая их безопасными для употребления.
Это заклинание не предотвращает от будущего загрязнения, естественный разложения или порчи.
Один кубический фут жидкости равен примерно 8 галлонам.





.. include:: /helpers/actions.rst